[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1909)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Lol

土耳其

bin佢一次我就笑一次

炒散搵到500k

屌你老母土耳其

土耳其追和唔該

俄仔開大啦屌你

停角了

中
有機會嗎

蘇格蘭追和唔該

多謝你貼圖

土耳其唔入好難大

一齊停角

希望唔中 買左下盤

停撚哂角 搞咩

連c雅

10.5又岀返

蘇牙應該十角完 啱啱好初盤

意粉係時間羊番場了

萄仔比多兩球

蘇格蘭爭氣啦 主場追番球先啦

單刀唔入

俄仔 提子

Who

無角踢乜波

越左啦都，仲單咩刀

無角唔好學人踢波啦 俄仔

我要安達施華 換d垃圾出黎做乜

停角 買唔到算好彩？

土耳其之前都係咁 主場對俄仔下半場直頭放棄feel

一齊上8角

屌兩場都追左角大

俄仔又的確冇角都踢到波

蘇格蘭下盤既話加碼 派2個100 頭先留名個10個

70分鐘不問價直接1注角大

算

一定得 信心

-2c

邊場？

土耳其追和ok?

屌你土耳其識唔撚識踢波

一齊叫爆

lm

土耳其，屌又有1c

快齊心10c

今日走地全部角大

-1c

冇錢了 劉返買意粉角大

第一條飛
CASHED

計初盤唔係全部角大呢

俄-2c 提子-3c

1：0咋

盲撚左？

有冇手足一齊叫爆俄仔11c

俄仔gel哂頭了

土耳其，11.5b@2.13

支持 10.5B

0：2

提除全格

打錯@2.1

子

屌 睇錯 以為兩邊都係第一球

俄仔入多粒好嗎？

慘 副選都夠屌2粒 好波

蘇格蘭廢撚到

正氣提子 俄佬俾多1隻角

提子廢陣副選都屌2粒

垃圾蘇格蘭學咩人踢波 死返去吹笛啦

蘇垃圾係輸刷多3cc

追返塞狗輸果d

俄仔快手比多粒

葡狗勁到 土狗肯入未

俄仔差你

蘇狗廢到
提子試陣都兩球

土耳其快手好嗎

土耳其！

入波未

土狗仲廢陣 完全唔識踢波

蘇格蘭咁既垃長追對家啦 屌

唉JUMP先 半格都唔比番我 狗黎

土耳其和到未

意大利番生好機會

火雞快手比多1c啦

慘了 入完兩粒唔刷角

土耳其入啦好嗎

又停角 笑4

土耳其生性啦

葡萄牙廢陣

原來對面仲撚廢

角呢你老母

副選隊

11.5b應該含撚了。。針

蘇狗2c

一係兩場一齊上10C
一係兩場一齊9C完場

2：0

goalllllll

俄GOALLLLLLLLLLLLLL

俄2-0

穩了!!

垃圾土耳其

土耳其輸多粒都唔刷

多謝各位

-1
-2

2x1

土耳其以後唔撚買

屌 全上盤 我仲on99走去買隊垃圾蘇格蘭 屌佢老母支那都勁過佢

穩了

派我未

屌你老闆嬲 買葡萄牙下球 算

點解俄佬同蘇狗會㨂左蘇狗

快d齊心10c

屌佢俾俄佬禁住踢

俄羅斯收錢?

真...

穩了穩了

派我了

屌 俄佬有無咁撚勁

打巴自己 蘇格蘭垃圾波 以後唔好制

火雞比多1C呀

10k俄佬追完 再推落意粉

屌你老味 唔買先開曬上盤

俄佬主場好勁

快11c 蘇格蘭

見到雲加要左加回買咗土耳其屌

等成個鐘終於俄佬ng

俄x提子

10.5b 針得

俄仔

射14中1 屌你老母返去踢盲人足球啦仆街

上場作客都贏火雞2-1
今次返主場輕鬆贏啦

俄佬身型壓贏土耳其
踢啲波又快

Same 仆街雲加 又反底

真 打夠兩巴

望到連角再停角。。笑。。

冰屍

兩場00:00齊心2-0

俄佬停完C未呀

意大利升盤 係咪開撚硬

無場開到大廢撚到

求多1角俄仔

0:3啦

勁撚到 葡萄牙

提子3：0

提子3-0 正氣到

蘇格蘭2.5B
cashed

買蘇狗真係抵撚柒死

買左上盤 穿晒

岩 我係抵撚柒死

葡萄牙gel得未

俄仔提子串左意粉 咪撚炒粉

兩隊停晒角

大波cashed

#585 1908

普羅米修屍

•
1 小時前
蘇格蘭2.5B
不要害人了

入夠波 停角了

角細gel得了

羅馬尼亞 俄佬 串波蘭 唔係你死就我生!!

Binc

10角goal

ka神有冇爐

10

10C

Same 真係抵死

俄仔10C搞掂

咁你應該要死了

屌你俄仔上場又唔見你咁勁
今場買火雞就咁撚正氣

3串1過關 過咗兩關
仲差意粉果關未踢
點樣補飛好？

比多c啦俄仔

明明日日帶大家贏

提子-2c

平手盤買 求SUPER

龍粉輸盤高手

你啲紅字藍字好難捉摸

意

買00 11 10

我就係驚意粉出事

我都係 早買串左波蘭0
打算補意粉win已穩袋

齊10c ok?

提子俾2C我

30唔刷角了

Kaaaaa強！！！

補對面 我都差10.5角大 入返中注角細先 今日角下下都岩岩好

求提子10C

有冇人個球探真係壞左 佢E家先彈提子0-3出黎...

藍比紅更有信心

土耳其輸波都唔刷角 抵輸

今日有無人負數，要大波有大波，要上盤有上盤

今朝3連針 依家2注回血有突
繼續7成勝率

求下提子11c

我。。屌你老母川迪

連c

呢兩日回晒血

尾段on9到，行行企企，逼都唔撚逼，cls

10C GG

華c go半1:1

完

高洛雲個傻閪 搶隊友波 比教練屌

1:3

無啦啦入波做乜鳩

最後爆埋D無入球既

DLLM蘇狗

面子球

友誼波點都比番粒先夠友誼

要c唔係入波呀 你老母

日乙正數 夜晚輸番啲
0245再決勝負

收息波中伏

好彩-1 仲有

十幾倍

cashed

一直跟

下半場頭戈段刷得咁爽都係得10角 殺哂啲走地角大

Same

0:2已經放棄無理到

一開望一望8角 而家

11

又係臨尾爆角on9

好撚彩,練心

又補時絕殺角 場場都有咁濟

on9掉轉買就好

全年重心 意大利

俄仔11c救返我一命 又贏50k

又卡我1c, fack

補俄ng+角大+羸盤先回返蘇格蘭盤條數,我屌你老味成隊同我空難死啦

Me

70分前多左一屍升左一個盤

蘇格蘭有幾個些路迪人

俄仔咁都比開埋，依d 先係真球證

仲有冇

係好撚痴線，70分鐘想買10.5

我見到11.5唔敢要 原先都買緊10.5

Cls 彭美平半落到1.65都仲唔肯轉盤

All in意大利 甘美奧 一定要中

大撚把機會買啦
自己又唔買係到屌
ps: 事前9.5大

斯洛伐克半和✅
樸茨茅夫客勝✅
奧沙辛拿9.5b💥
挪威主✅
丹麥半和✅
保加利亞半主💥
即場斯洛伐克角8.5b✅
唐卡士打客✅
荷蘭盤✅
伊斯高盤✅
查比高恩斯主💥
俄羅斯盤✅
葡萄牙客✅
意大利半和 全細

易到

甘美奧

今日轉盤讓人嗰邊未贏過，意大利自己諗下

咁咪今場贏番

阿爾巴尼亞+1 黑山W
洗撚買意大利咩

補飛方案A
一邊收2k/收500
B
一邊收2.5k/收100

a

意大利同德國長期輸盤

俄佬上場主場on99 今場咁正氣dllm

今場真係似意大利了
我了

定補到2邊都收差唔多1k左右

波蘭大船？

因為對手廢

冇傳送既利雲=垃圾
意大利點輸？

波蘭

兩條飛 一條四串 一條三串 都係差波蘭果關
重手補飛意粉 完美

上場對提子都好多人要波蘭
今場點會仲信

訓先唔賭
見好就收了

係拜都廢晒啦 何況波蘭
要意粉了

意大利後防今場穩 係睇攻唔攻得入

聖保羅不敗

意大利輸既機會係零
恩斯尼踢番翼
贏就贏硬 睇下想要幾多粒姐

黑山
意大利半和

華斯高2.5b

意大利仲要讓波

放心 我會睇埋尾盤

意粉出左陣未？

黑山穩了

阿爾巴尼亞連蘇格蘭都贏唔到 係咪應該買以

阿爾派錢波

點解咁既

贏得太多

阿爾直屌客win

唔比你走 想割禾青

一日好似最多拎3次錢...你要等今日結算之後先拎到錢

Thx師兄 今晚即刻唔賭

黑山

有冇兄弟敢買一陣10.5角細

今晚波蘭贏到我裸跑
利申：十年意粉

識唔識中文

雲加要意大利

本身想要 即刻唔敢要

反底or not 反底
thats the question.

爺爺準備反底 信我

長追對家無痛苦

旺緊就要信

有無意粉角球專家解下呢個中位數

似意大利喎 真係
媽好驚啊

8-23個場對賽ft0角

無懼雲爺爺 信自己 意大利

文仔今場主攻 角大

1.92

Sorry 大棍左意粉

1.89

意大利半大

黑山客w

最似

幾大

10k

意粉盤 角大 世界大船

有無link? thanks

唉唉又勝

10.5，2水即入

直屌意W 盤不了

最尾小注買左意大利
因為我想輸錢 今日贏太多

個個都買意粉 波蘭fg要了

差d 中眉

意粉第一腳就中楣

雲加之力

10.5b@2.08

意大利好撚落力 今場贏波啦好無

刷角就會贏 俾角啦

上幾場都出盡奶力

正氣一場咁多啦

意粉 黑山 阿爾巴尼亞

一叫就入 以色列1-0

黑山1-0

比人入?

彭美似派$波

差波黑半主

再叫下睇下會唔會再入

彭美主w

9.5b想等足水

意粉個camman

華C GO

俾幾雙角定下驚先

名校1-0 快到

睇數據意粉屌打緊

意粉俾幾隻角先

彭美goalll

彭美拉斯有無勁到咁

易到

國體會反cup

屌打俾人入架

意粉把握力好D夠玩456

甘美奧求你追和 真係all in哂

做咩買甘美奧咁傻

黑山咁都無12碼

國體會1-1

巴甲主能夠

炸

國體會cup埋佢

屌炸

意粉入未

國體會快d cup

意粉無角！世界變了

角大慘死

意粉兩球中楣了

咁樣意粉有冇角球

比次機會我好嘛

意大利咁都入唔到 真係以後可以長追對家

又停角

半4先有得叫

意粉竟然冇角

2c

意粉d把握力真係....

終於有c

不過波蘭都唔入肉

波黑入佢

2-0黑山

黑山goallllllll

22分鐘迫害角大

意粉射好少少 半大左

黑山4射2中2入球

都話原本可以456
球球自己搞柒

不過總好過比人禁屌既

最愛魚腩選舉 我會選立陶宛

意大利唔係扮 原來真係垃圾黎

3c

甘美奧入啦好無

你買+1？

有睇緊live 個種廢真係最肥魚腩

起碼比個半4啦 頂

半5收貨

下盤 比次機會我重新做人啦好無

波黑半場入一粒就會角大了

意粉fg 有1.86

國體會cup 佢啦

荷蘭FG穩陣 一個反擊收佢皮

黑山應該456

10k/20k?

以色列分一半角俾意粉

平注可試

個邊10C.。痴線
依家有幾多人有意粉角大

你出幾多 我大飛多你一蚊

國體會唔贏就解散啦

波定荷。。。

黑山3:0

初盤10.5b都係1.9

黑山3-0。入緊ng

仲追唔追ng好 驚佢下半放軟嚟踢

半4 有得叫下

意粉真係廢

Sorry睇錯 睇波唔睇隊
我開波前買左半客 不過望兩眼見到咁禁屌都唔入就半場買主FG

意粉射好少少啦

意粉真係半和鐵膽

下半睇下先好啲

半4全10

半4

高士路30分鐘9c

Cashout左六千 訓先

啱 驚佢唔再攻
Btw 3.9倍-1穩了

05都有機 主隊種廢

舒捷斯尼上左身

開到派1個500
唔洗留名

仲諗住意粉今場點都會搏盡贏

睇黎係真心廢

真

幾球中楣 其實個勢幾好 不過把握力就

尾4關一樣

最難似頭關

柯煙左落意角大 冇錢追

意粉好似無乜勁前鋒

問心果句 其實都唔算廢既

追左第2球 第3球買緊就12m封盤

已經唔識意粉啲人 上一個有印象嘅神鋒係恩沙基

巴神都唔識？

巴神 恩沙基 仲有個唔記得左咩名

唔係話想踩巴神 但剩係數到一場好波 點算神鋒

格羅素出山救意粉未

巴神個神好似唔同性質

阿爾巴尼亞下半追和再cup

國體會快和

斯洛伐克半和✅
樸茨茅夫客勝✅
奧沙辛拿9.5b💥
挪威主✅
丹麥半和✅
保加利亞半主💥
即場斯洛伐克角8.5b✅
唐卡士打客✅
荷蘭盤✅
伊斯高盤✅
查比高恩斯主💥
俄羅斯盤✅
葡萄牙客✅
意大利半和✅ 全細

頂埋個全細佢

意粉入一球妹到尾

全細應該幾穩 唔係gel

我估點都有一粒

華斯高有個球員叫比卡超

黑山仲追唔追到過NG

追！

想追 但睇一陣下半先
驚佢放水

追

國體1-1

追黑山感覺仲易過其他幾場NG
又好分

屌打到咁都仲有1.8水up

國體下半場cup佢

黑山ng

意粉fg可以買了

5c

要等黑山ng先買得

黑山仲攻緊 刷咗3角

睇緊 仲好搏命

仲衰過英撚個場
意粉真係禁屌唔入

意粉真係垃圾

意粉快手刷角

0:0 啦

黑山快手比多球

咁都唔係廢

刷多啲c啦

比多4c

埋門似塞爾維亞咁廢

比卡超入波

塞9廢好多 羅馬尼亞仲要打少個

意粉 黑山 阿爾

15腳4中0入球

意粉個場60分鐘 無入球已經係最低賠率

妖又無角

阿爾好撚攻得 入未

睇數據真係諗唔撚明點解0:0

炸 屌

Fake完對家入？

365on999 越哂位

擺明越位

意粉 兩隊食屎啦

唔刷c 唔比入

don`t know
可能雲加要左意粉

意粉好妹 垃圾

黑山快手射多粒

支持

意大利d短角球都幾撚廢

黑山放晒水 出事

意粉含撚

國體2-1

國體會goallllll

快刷c

9.5b!!!!!!!

炒意大利依關

意粉再不勝就輸哂去出局啦

入返啲9.5s 輸少啲先

刷爆佢。

頂撚咗去邊

波意都廢

意粉差D俾人1:0

兩邊都係唔識射..

學界仲好睇過意大利打波蘭

黑山第4球針得

Milik

兩邊拿波里既都係垃圾

會入 放心

差啲

意粉把握力可唔可以好少少

阿爾巴尼亞追和啦屌

意粉唔換人

堆球員攰到..

呢樣野都屌左成場...

換音樂比利未啊
三條意粉成日唔射去邊

意粉換個刷角撚出黎刷角啦

意粉係咁飛機

突然好懷念德國插角隊

攻極都唔入

17射7中

依加意粉隨時仲渣過英撚

意大 7c 完場大家開心

角大已死？

英撚都仲有D死球嚇得下人 意粉D短角球廢到

波蘭個11號好撚廢
換走佢啦

意粉 黑山 阿爾
三隊都要絕殺啊

睇完意粉覺得我英勁咗

換哂22個人佢就差唔多

黑山半3全3

今日燈撚到 即場角無中過一場

角球雨3c

又可以睇意大利垃圾短角球

真心唔知有咩用

咁廢就咪開短角啦

音樂比利又唔用,,,

Goalllllllll 4-0

黑山4-0

黑山4:0

開左7球 7球都柒

差意粉

黑山好波

以goal

Goal 黑山4:0

一星期球迷

ccccccccccccccccccccccc

黑山追返意粉條數…cls 希望波蘭入埋佢

仆街意粉開到-1派2k1個
唔洗留名

乜鳩嘢換人嚟

意粉廢撚到
阿爾又係 屌打又入唔到

1-4

明知意粉讓唔起人
我都去串意粉+黑山
我好ON9

面子波

仲要俾人入

最仆街係過關…唉 斷佢依關

唉屌 我個+1

meme

意粉又唔刷角又唔入波

甘美O追和未

好彩無追第5粒

等我仲想問主隊有冇面子波，就入咗
BTW馬會咁垃圾，不如封盤封到完場

意粉D換人真係搞9笑

意粉又輸盤

咁遲先入第4粒都唔會再追啦

-3c 放棄

波蘭入未呀

以後長買意粉對家，屌你老母唔撚刷角

食屎狗意粉

正路唔會再追啦
反而應該慶幸黑山入先

尾5關中哂,頭關買左隊垃圾

都岩，不過入咁快可能都買唔到...

明明上兩埸好刷得

無角無入球 1球都無

係，今次真cashed 追返意粉

買-1好搏

意粉不如輸埋去啦

18腳唔入可以點

因為明亮。。。

6點巴甲
2場主-1
EC收蚊

以後買對家

波蘭又踢到on79咁，有撚角咩

意粉唔入比人入啦

睇完意粉呢場真係要重新理解足球

俄佬提子過關串波蘭都唔串黑山 黑山正氣到

意粉 屌你老母

好撚痛呀個心..
3:1啦.

下埸對提子 真係唔洗諗

Goal

絕殺？？？？

意粉

YES

Goallllllllll

意粉goaaallll

意粉絕殺

0-1意

落我面啦,入波
0:1完場

肉鳩酸，咁既-6波先入

驚足全場
Goallllllllll

角球絕殺

-6到

Dllm狗會

絕殺

一早開長角咪好囉係要開短佢老母

叫咗刷角啦 斷我過關 dllm

一早一棍踢埋去咪幾好 起碼有得-6下先

真呀 屌佢老母 d意仔個9個都短

-2c 算 收返意盤

世界級中位數9.5!

好彩 有補9.5s 意大利正賤種

成場都開短角球就係為咗呢下唔開

係狗會app買即場次次都load勁耐又買唔到

意粉絕殺
叫左九十分鐘好累
終於中龍

唉 3串4斷阿爾
好彩黑山-1夠高水 有羊唔使豬

佢阻止左我買8.5s...
真係多謝佢。。。

波蘭我屌你老母

我屌意粉同波蘭老母 角球都唔刷 波蘭仲廢 角都唔識刷

狗會次次優化更新系統都係load好慢

pammy 2:0

買意粉心很累
盤角都係

佢阻止左我買絕殺ng dklm

屌你老母波蘭 咁都頂唔到

屌你老母 針左7注上盤終於中翻注

我條6x1呀

我86個陣都想入
但見到角開唔到就算。。

巴甲又做比彭美上位啊

屌你意粉8.5都爆

唉 又勝 明明買意粉想輸

一野殺8.5s同下盤
世界級。。。

12點後全上盤 易賭到

巴拉納體育場了

意粉 90分鐘絕殺 21射6中

我了

我屌

意粉絕殺客勝x黑山客勝
等意粉絕殺等到頸都長

好撚彩補左飛

帕拉尼恩斯 (主) 對 利斯菲體育會 (客
主能夠？

俄仔提子意粉3x1 嚇到屎都瀨埋

主撚狗

大家 雖然今次意粉贏 但記住唔好再買了
佢唔係踢假 真係真心廢 無鋒綫 但防守又唔撚係好
唔係波蘭重廢都贏唔到
千其不要再買意粉

兩場6點 主-1過關

對提子準備收皮

波蘭仲撚廢過烏克蘭 對住隊咁既意粉都輸

下個月對提子 合埋眼都識買

同路

上場提子咪絕殺左意粉

我好似都有買提子

所以都係買提子

唉 班仆街唔刷角 大勝變小勝

盤都唔洗買
直屌-1
各位早抖

早抖

買左10K啵

收尾明尼路-1@2.52

贏翻少少 唔諗追數了
雖然好少係到講嘢 但都係到跟大家賭左一年
等你地屠殺馬會
大家以後贏多啲

頭三場巴甲都開-1
尾兩場

意大利

波蘭真心廢 角又唔刷 射門又射到一pat屎咁

同三千一樣斷意粉

33k刷身而過

應該唔少手足斷 我2串1都斷

6x1 都係斷呢關

屌你老母垃圾波蘭 成場波得1隻角 係1隻呀 佢有冇踢過波架

下次直屌意粉波蘭對家報仇

佢好似降左級

唔坐大船

無買點世界級呀

兩隊主針

奇蹟半大

13.5s

空難隊2.0？

川迪劇本再現球壇

巴甲主唔戴射門鞋日

帶左 不過無帶眼鏡者

有師兄買-1 過關

即場角同波點買好

買左13.5細 等死中

12.5 早死過你

跟14.5先

主唔入會繼續單邊刷
14.5 b 補下輸少d

秒糕就

角大1.71>1.68

咁就忽得啦！

即場閪波都係小注玩下算

之後又10幾個鐘無波賭,世界末日啦

下盤頂撚住啊

咪撚比人刷角啦

希望你中啦 角細 下盤

又見到你

寧可比人入先快停角

想角細想上盤

乜都未買...
心甘甘睇左場意狗同巴甲
屌...

16 射1中

費特川迪

1-0 停屍嗎

入波冰角 快

2:0未

入多球ok?#ador

逼害半主

贏左咪又係中游，放下分啦

真係秒糕呀

角大細波下盤可以撕飛

到客隊刷 仆街

明尼路齋刷角唔入波 刷到曉飛都無撚用

13.5等死中

12m

帕拉尼

明尼路肯入未呀

2:0

迫害角大
刷乜撚

巴2-0

on9,秒爆我1.5s

20

明尼路奇蹟-1ok!?

一球球半都開到，咩世界

係咁連c有q用咩 入波啊屌你

2邊鬥多角

冰角

唔洗拗,刷C入波一齊黎啦

試下3倍無入球

呀,買唔入14.5b

冰角30分鐘啦

假波力量 柏贏波輸盤

15.5 ok!?

唔好咁啦7公 buy jor no goal ar

buy hor try try luck

不了

羊波又刷 和波又刷 斷腳啦

追唔到明尼路了,15c啦

明屁路-1 ok?

明尼路肯入未

13.5 14.5s

主隊收手啦
入幾多都係3分 攻乜鳩

15.5b應該開唔到了

13

係咁刷角又唔起腳

停啦好嗎

-3c

Kybb

冰20分鐘有冇機

起身見13.5S有高水
出門口就變左13角

刷多2個先冰

15.5b已死

夠膽冰到完

明尼路80分鐘後連入兩球

批准

刷咁多角都係得5射？

傻撚左

試下冰角啦

單邊15角 但得5射1中

場意大利
下盤數緊收幾錢 絕殺無哂

明尼路唔對路...-1主勝針

輸緊兩粒仲詐死

即場買左2.5細 緊撚到

緊過處女

又冰角 玩撚完

2.5/3 入破大啦
呢場半0全3

準備爆

角細

明尼路

13.5 14.5大

明尼路廢到呢

3:0

3-0

高蛇勁撚到...

快到

goal

咪話左買win

想跟都跟唔切

yeah 30

一講完就入
又聲控賽果

明尼路學下人啦 人又主場你又主場

手痕過關 斷兩場
估唔到巴甲咁同心開-1

頂埋佢呀 角球

4:0

4-0

即場大波角細黨大勝日

goallll

4:0 全格埋

4：0

明尼路入啦唔該

高蛇

嘩 好彩無要3/3.5 細

分粒比明尼路啦

高蛇個種勁

Widow, 下次上盤開夠兩球先阻到上

3分鐘收3賠 高蛇勁到

分球俾明尼路啦

4:0就唔好攻啦 冰角

屌,痴線,買左2.5/3B仲要食全格
利申無買

意粉贏1500,今朝輸返 無賭過

12點打後 全上盤 易到

好彩訓左覺
上盤叫到90分鐘先入

yes全格

荷乙

4:0打下邊爐啦 唔好刷角

全格

明尼路呢

我都係訓醒收錢

盲？12點打後

無信心 幾百蚊買左過關

唔好衰收尾 頂左咁耐

羊了

屌呀,1分鐘都唔補,假波

gel

假波唔計,回水please

15.5s 1.9

半0全4

13.5 14.5嚇撚到鳩縮

14.5s gel

13.5都頂到

入完14.5細...佢即係入兩粒...個心都定d

唔好咩

明尼路永久blacklist
角球係射門嘅三倍咁濟 齋刷角唔射門有撚用

明尼路又假到震

可以㩒$$$$了

好似無咩人輸啵呢場
連登大船角細黨羊

冰角20分鐘

琴日咁都比意粉絕殺

派

派啦！lm

都話有入球就冰

ho ball

派一個300
第1000 留言

Lm

本身買13.5一注
見kybb出買多注14.5

又唔係派又要貼事後飛做乜撚呀

摩迪大敗日,要踢多幾場波搵錢了

123

你即係想買post je
Hohohoho

金足獎無你份

456

bot9要出動了

有排推

老野獎唔要

我地3個分咗佢

pu

畢氏三角形 全黑木偶 1001 專家團強項

不了 留比其他有需要人 唔好益cdrm

搶1000唔係我果皮

屌你老母明尼路

bot9改緊個bot做1000

留名推推下去到#1000 畢氏又中

夠膽就我

明尼路永遠唔買 七斷一

明尼路笑4

明尼路主勝1.45都開唔到

難明尼路盤都冇得走

pish

870

其實佢等緊

仲踢緊

873

874

All in no goal 可上樓
你買到既話

Bot狗

試左買 買唔到

879

900

今晚西班牙又派錢

888

你加油，去到980 番黎陪你

其實我13.5s 2.05 14.5s 2.01 + 2.12 15.5s 1.8😂😂😂😂

889

唔一齊推又等我推又有乜意思

咁多注

Kybb旺到

大贏家！派！

892

等你推完即食

加油

晒我時間我想訓教 896

總要人去貢獻

你地慢慢，開完門，嘆個早餐先

屌 淨係爆我12.5

cdrom開始上水

仲有成100 點推

差100

要爭了

cdrom開始多人

909

遲到添,食個靚早餐算

一堆cd全面進場

一諗起又係CDROM中就唔想推了 88

記實呢班職乞啦

又贏

成班職乞

結果係到下個post搵唔返派條友就好笑

輸左900點食

幫你推 誤中分你 快

上次係咪咩 陳冠希 無啦啦彈出黎食撚咗
又唔見人 屌佢老母

919

我輸1500,去食2手早餐

走數周時有 佢個名都好少見

去半島同收銀講
你馬會比左錢，然後比張收據佢
好似係

923

925

屌晒班CDROM老母

細力啲我會痛

排隊屌CDROM老母

筆仔 1

Shyna2

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
筆仔 2

又諗起乜乜星...

ok預埋你

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3

筆清又開bot

1001

今晚西狗

乜乜星?

無開過

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4

940

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5
筆 6

好耐之前有條友
叫人籌旗然後叫人列隊
唔記得乜乜星 100
好似係咁玩

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5
筆 6
筆清 7

950

毅進星 100

辛苦晒筆清 我轉頭返嚟

正解

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5
筆 6
筆清 7
筆筆筆 8

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5
筆 6
筆清 7
筆筆筆 8
筆屌9CDROM

就1000

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5
筆 6
筆清 7
筆筆筆 8
筆屌9CDROM
10 筆

緊張時刻已到

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5
筆 6
筆清 7
筆筆筆 8
筆屌9CDROM
10 筆
筆清11屌

偽進星 100

Cd rom全面進場

今晚all西班牙,輸左戒賭

推乜撚呀
為左$100 搞到自己成隻狗咁

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5
筆 6
筆清 7
筆筆筆 8
筆屌9CDROM
10 筆
筆清11屌
12路筆仔屌

我係狗 比多100我OK?

如果我誤中1001幫我開post

排隊屌CDROM老母

筆仔 1
Shyna2
筆仔 3
筆 4
5
筆 6
筆清 7
筆筆筆 8
筆屌9CDROM
10 筆
筆清11屌
12路筆仔屌
13屌

你地加油

職乞生活呀高蛇

300$呀

+1 我手機好難開

我退出

974

Me 2

300+高蛇100

又加入

980

979

真 我上年做左一年
做鍵盤戰士都袋左十皮

要要要

984

今晚只買西班牙,買完早啲訓

我

999

1000

Cd !!!! Tom!!!

我我我

1000我了